(講大話死全家/ 生仔女做狗)連登仔究竟做咩職業 搵幾多錢一個月

唔好同我講連登就係3.2%既所有人

9.9%

19.6% 其中一份子, 生活好撚慘

關你咩事？

$0

19.6％，加埋freelance 係9.9％

12.4%

好慘呀

Same，但我份freelance好唔穩定

算撚把啦

fg個時聽過有人話月入三萬六係基層添啦

3.2%人都有試連登

9.9

12.4

睇黎好多人同係同行啵

9.9 上一格

9.6%

19.6

你覺lihkg 有人打工咩
個個老闆嚟

又岩...一係失業

9.6

12.6 返六日 補習